[7.21毛語錄思想準備區] 毛主席: 丟掉幻想，準備鬥爭

係依家 成個連登為張超雄事件激烈討論果時
其實好難唔懷疑 有幾多人明白 依家係要將象徵舊時代既腐敗全盤改變
香港依家無論公權 法律 傳媒 經濟 文化都千瘡百孔
我地要一個適合新時代既社會制度 比返一個未來比年輕人
而唔係要永續社會抗爭 將舊制度既好與壞一路繼續落去

幾百萬人上街 政府都係置若罔聞 政權毫無合法性
其實大家應該明白 真正要做既野係 跳出制度同建制既邏輯拎返應得既自由
走出教條主義 靈活變通 講到咁
咁不如依家精選下稱為革命造反教科書既毛語錄 睇下講乜?
(18歲以下細路仔 冇獨立批判思考既中學生 唔好睇 無論如何我都係 反對暴力反對犯法反對暴徒 睇還睇唔好學毛澤東呀)

總綱類

>> 一萬年太久，只爭朝夕

>> 戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

>> 凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

>> 文明其精神，野蠻其體魄！

>> 我們不但善於破壞一個舊世界,我們還將善於建設一個新世界

革命? (注: 好似天琦話齋 激烈既制度轉變就係革命 唔好同暴力掛鉤呀 政府最鍾意撈埋一齊講)

>> 誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這是革命的首要問題。

>> 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

我們是暴徒?

>> 如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

談判?

>> 國共和談談攏的希望一絲一毫也沒有。

抗爭戰略目標類

>> 必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則。

如何行動類

>> 襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

行動目標類

>> 如果他們要打，就把他們徹底消滅。事情就是這樣，他來進攻，我們把他消滅了，他就舒服了。消滅一點，舒服一點；消滅很多，舒服很多；徹底消滅，徹底舒服。中國的問題是復雜的，我們的腦子也要復雜一點。人家打來了，我們就打，打是為了爭取和平。

>> 對於人，傷其十指不如斷其一指；對於敵，擊潰其十個師不如殲滅其一個師

朋友與敵人?

>> 我們一定要警惕，不要滋長官僚主義作風，不要形成一個脫離人民的貴族階層

>> 什麽人站在革命人民方面，他就是革命派，什麽人站在帝國主義封建主義官僚資本主義方面，他就是反革命派。什麽人隻是口頭上站在革命人民方面而在行動上則另是一樣，他就是一個口頭革命派，如果不但在口頭上而且在行動上也站在革命人民方面，他就是一個完全的革命派

>> 資產階級就在黨內

心態類

>> 一切反動派都是紙老虎！ (注:對改革主張反對的動力)

>> 不管風吹浪打，勝似閒庭信步

>> 世界上怕就怕“認真”二字，我就最講認真！

>> 敵人一天天爛下去,我們一天天好起來

>> 一天不讀報是缺點，三天不讀報是錯誤

文宣類

反對黨黨八股(節選) 唔highlight 唔太長幾好讀

拋磚引玉

我冇野講

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

佢冇野講

對於人，傷其十指不如斷其一指

唔知你講咩

「許多國家都掛起了共和國的招牌，實際上卻是一點民主也沒有。」
〈論新民主主義的憲政〉，1940年2月20日

「他們口裡的憲政，不過是『掛羊頭賣狗肉』。他們是在掛憲政的羊頭，賣一黨專政的狗肉。我並不是隨便罵他們，我的話是有根據的，這根據就在於他們一面談憲政，一面卻不給人民以絲毫的自由。」
〈論新民主主義的憲政〉，1940年2月20日

習總

一國兩制
基本法是小憲法

你冇野講

我無講野

我冇講野

毛魔玩抗爭運動真係一流

大家冇講野

721 對準政權 五大訴求

推

寧要核子， 不要褲子
大家造粒核彈， 同港共bargain

千其唔好暴力 我警告你

核彈太暴力啦

其實而家出邊行動派已經做緊毛澤東既要求。

仲要記住：
團結一切可團結的人

好多人覺得警察係敵人， 係不可調和的。

錯

警察既成份可以分兩大類： 藍恤衫老散， 同白恤衫幫辦。

老散一般受過洗腦， 但佢哋所謂反示威者， 更多係出於同事埋堆， 以及自己升職需要。
成日想做單大野升白恤衫， 就係老散既人生目標。日日出來身水身汗，比人屌個D就係佢地

至於幫辦， 佢哋學歷優越，人工近乎有80-90K。 宿舍係高級地段。 佢哋做一單大野升就上十萬人工既警司。工作就大部份係張寫字枱後邊埋FILE

點解會拎呢樣野出來講呢？ 因為毛澤東教我哋睇野睇本質。 本質就係呢兩個群體本身互相信賴程度唔高。 好多老散會擦幫辦鞋， 但佢哋都知道， 一有D乜嘢HIGH 左， 白恤衫一定隊個伙計食， 所以只要宣傳上邊令到個兩個群體互相不信任， 佢哋就更容易犯錯， 到時我哋就更多位入佢哋等佢哋收皮。

毛澤東教我地要一分為二咁睇問題

警察其實係一把刀 如果佢地為人民服務 咁打擊罪犯 人民可以接受
如果佢地為政權服務 插返人民 咁就要反對
其實白衫先係最仆街 佢地有學歷讀過書 但係裝醒洗下面班散仔
佢地知道佢地做緊既野唔岩 但照做
所以我好同意721舉牌分化佢地

毛語錄竟然inspire左我

毛語錄好實用㗎

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

呢句要同張超雄講

仲有

前途是光明的， 道路是曲折的。

好多人仲未明 個失左效既立法會 就應該捨棄佢
仲講緊光環/選票/道德高地其實係跟返萬年社運既遊戲
唔好會錯意 有選戰都依然要打 但唔好當係重點 目標係全盤既變革
議員唔好神化 唔好當佢救世主 當佢係一個有特殊作用既NPC

就快又選舉 有利益出現 好多千奇百怪現象又黎架啦

其實一路講緊 要自立 唔好妄自菲薄 要相信自己力量係做到
咁先會有自己做主既意志
香港人準備好 就係咁既意思

好可惜我仲未睇到 多數人有咁既意志
仲係想外判自己既責任比 所謂議員 所謂KOL 比佢地指點香港人自己既命運
真正既 BE WATER 係 人人都要有自主精神

721金鐘

好文強推

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。

誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這是革命的首要問題。

敵人：中共及其爪牙（泛民）

朋友：香港國民

岩唔岩？

十分認同

任何有意識+仲想永續依家個建制框架既都係敵人

換言之係班裝睡既撚樣 自己諗